( 籃球L入) 有冇人唔夠力射三分點算

雖然係香港打街場多數都係剷籃或者急停中距離跳射, 但係都想年下三分 型d, 唔夠力射點算?

唔好射

推波

推波啦 入到邊個敢話你柒

射兩分

勾手

調整姿勢

我之前都唔夠 而家轉左資料勢好好多了

操肌啦

曾經都唔夠力
建議唔好集中練手力 集中練腳力仲好
射籃球 腳力其實仲重要過手力
希望幫到你

醫好個小兒麻痺先

真唔撚知點解NBA班仆街半場都唔洗力咁...

隨手fing 都成個場咁遠

啱
識用腳力多數都夠力射三分
練到手攰繼續練就自然識用多啲腳力
我從前係咁練

其實射波三成靠手 七成靠下肢

空氣射球

練腳

小學生都夠力射3分，射唔到只係協條問題

腰力重要d

玩玩具都唔夠力

講多少少，唔好一下就射3分，由籃低射起，感受下道力點由對腳傳上個波度。ok就退後一步射, 慢慢就輕鬆3分喇。

睇男兒當入樽啦柒頭
小學生都夠力啦

學拿殊推波仔就OK LA